勇武手足們 你地今日好型啊!! 多謝你地!!!

第一次睇到班藍屍狗比人打得咁爽

加油!!!

勇武手足萬歲